Christian Bale > Ben Affleck

I never said thank you...
And you'll never have to.
型撚到

Not everything
Not yet